%@metapost:603constructions.mp
%@Titre: Panneau d'écoutille.
%@Dif:2
\begin{cursive}
Il s'agit de la variante \og{}négative\fg{} de la construction précédente.  On noircit le blanc et on blanchit le noir.
\end{cursive}
\[\includegraphics[scale=0.5]{603constructions-4}\]
%@Commentaire: \og{}Belle figure\fg{} à construire.